未來報告 拜仁3:0賤種

尋晚c朗老豆報夢比我

買3.5b
4:0 ok?

下我見到4比3喎

All in 首期

c朗老豆報夢比我

who入波

利雲 洛杉 利雲

王生出黎未?

樓主又中

樓豬健在嗎

自從c7季中後表現全面擊倒美欺，
樓豬啲post就開始低質

樓主夢遊跌撚死左

好彩今日朗無入波,唔係一陣激到王生嘔血都唔知點算.好似上年咁

王生 出黎啦 拎左狗糧比你呀